有冇人已經著緊羽絨?

好撚凍

雖然我都覺得凍
但你真係痴撚線

有病睇醫生，無病做下運動啦

上星期已經著緊

我好撚大隻

有，今朝中環勁多女望我

著埋冷底褲

不過有少少拮肉

曾幾何時連登都充斥住呢啲膠post

好懷念

Heat tech

今朝阿媽已經叫我著羊毛底衫

出唔到街，係屋企開緊暖爐

好凍呀